陳帆：已要求每架巴士上座率不可高於7成

疫症肆虐，政府為防止公共交通成為播毒溫床，運輸及房屋局長陳帆今日表示，在確保市民出行不受影響下，已要求巴士公司每架巴士上座率不可高於7成，以便人與人間可保持足夠的社交距離。不過，巴士業職工會聯盟副主席林錦標直言，要限制巴士7成載客很困難：「若唔准佢哋上車，我哋車長就慘，俾人罵，分分鐘俾人打」，他指若限7成人但卻不規定戴口罩，其實一樣會播毒，「強制性（戴口罩）先可以防止。」他指暫時未收到公司指引應該如何做。

對於政府要求公共交通工具，確保在疫情期間載客量不可超過7成，九巴發言人回應時認為值得業界包括鐵路、電車和各巴士公司探討。發言人以巴士為例，7成載客量接近取消企位，在目前繁忙時間巴士車隊幾乎全數出動情況下，取消企位意味要額外購置巴士。在落實執行方面，根據目前法例，巴士從業員亦無權阻止乘客，在法定載客人數許可下登車。發言人稱，九巴會和政府、業界共同探討有關要求的可行性。

新巴城巴就指，現時巴士每小時平均滿座率只有約7至8成，疫情下乘客量已減少3至4成，須調整部份路線班次，以減少虧損及資源浪費，會繼續密切留意客量情況，並與運輸署保持緊密溝通，適時調整。

地鐵返工放工時段 >100%, 又唔計?
真係雙重標準得好誇張

屌啦, 企都試過

要求
有撚用

幾時要求埋船公司呀，依家星期六日爆滿不斷開加班

岩岩先收工逼巴士返黎⋯⋯

7成 咁係咪局長車我返屋企

你驚啲自私撚同廢老唔會迫上車咩

其實佢係咪弱智

離地到

依家減少左班次，次次坐都迫過疫症之前

究竟佢有冇搭過巴士？

神人，自己政府取消home office加埋d大公司跟風正常返返工，但依家政府走黎要求巴士減載客量

離地撚

7成點計
司機咪要數人頭

日日迫L到死

你呢件瘦版毛魔object
講嘢咁撚離地

小巴咁不設企位

屌你老母 香港全部官都係弱撚智

on9 suggestion 點實行呀 朝朝返工都迫爆巴士

有私人司機日日坐私家車既垃圾係度講廢話

巴士7成都好迫喎

同埋，點撚解唔限黨鐵呀

Onlun9
咁黨鐵呢？

邊做到呀

條友鳩噏當做咗

上滿七成唔俾上，
假設第一個站就滿七成咁點算

黨鐵7成唔得？

真係弱撚智

訓醒未？

陳帆，訓撚醒味呀

陳帆要求咗但有人聽咩？
九巴：我唔撚知點實行。你想搞咪一齊開個會，等業界人士屌柒你啲離地撚囉！
新巴城巴：平均滿座率做到，要繁忙時間每架都少過7成？睬你都on9

主因咪係你政府要復工囉

d客邊會采你。

而家巴士一個鐘得 1-2 班 , 人多到爆

屌佢老母地鐵應該要五成載客率啦

復工

熱鍋上的螞蟻

鬥運氣

睇港共 中共 唔想再停工

打工既好自為之

政府帶頭Home Office啦，屌你

低能政府

司機係咪要數人頭

大西北線日日企到上車頂

cut班次 但要有上座率

戇鳩

真係On9無藥醫

在目前繁忙時間巴士車隊幾乎全數出動情況下......

呢個時勢都有所謂繁忙時間？咁由得社區爆發算啦，港豬自己選擇

mtr呢?

七成，行翻原本班次都唔得啦

藍屍廢老打人黑警唔拉 巴士佬大撚獲

突發 自撚私留學生剪手帶 違反隔離令 開左ig page 幫手share

入ig page share班撚屌大頭

On9仔

停工咪得囉

陳凡

九巴之前cut完車都未加翻

已要求陳帆on9少陣

「行動貼」請大家用閒置電腦，手機add play list loop 自己人的片,入去睇30 秒!thx
YouTube 文宣戰線已經開始
大量共狗YouTuber已經入侵YouTube
為了反抗共狗YouTuber
請大家幫忙訂閱！要人！要人！

唔戴口罩唔俾上車好過啦
加多條
鼓勵乘客見到有人上車之後除口罩向車長滙報

呢啲就係唔撘巴士先諗到嘅所謂解決方法

你落去揸巴士囉，咁多野講
今時今日搞到咁，你估你個洞房局唔使負責任嘅

其實要再次停工，只留緊急服務

咪係

點控制?

當你總站數人頭。

咁中途站見你未滿，你唔停車，實俾人投訴到爆。
點定條界，多一個係咪強制唔俾人上車?
係咪每駕巴士要加一個7成滿顯示牌喺車頭?

有閪用咩

一邊要求
一邊批准減班

陳帆：應該用隨意門返工

擺個司機上枱

唔通真係上咗7 成人，司機就落閘閂門咩

封左上層唔比人坐
全部人坐同企哂下層咁咪大約7成

幾離地先講得出

一係叫班運輸主任落埋場揸巴士
一係叫銓敘司安排公務員wfh，帶挈埋私人公司一齊wfh囉

政府有無可能做到用下個腦?

香港人咁奴性咁鐘意返工
架巴士仲有位企唔比佢上
佢屌撚死你都似

下次有人想坐我隔離可以拒絕俾佢坐

邊撚個數先??

一邊減班，一邊要求最多七成載客量，先唔理實際上點執行，係客量不減情況下根本係不切實際。帶頭重新推返work from home先講呢啲白痴意見啦

巴士班次少咗
陳帆仲要求坐滿唔七成

根本就唔應該批准cut班次
做生意包賺架？

屌你老母cut撚哂啲車
梗係多人啦仆街
點撚樣呀有無撘撚過巴士呀膠官

三成thx

弱智真心唔係扮

究竟係乜柒精英先諗得出咁on9既policy

7 成既數據支持係邊
7成真係會低左？咪又係咁密
可行性就更加唔使講

如果7成滿之後可以拒載
咁唔戴口罩都可以拒載啦

朝朝頂閘

港豬上到車返工殺你全家都似

減少班次之餘，再下降至7成載客率，香港班官果然係不吃民間煙火

你唔洗人返工就少唔止3成啦

局長搭過巴士返工未

不加立法執晒所有交通工具保你條爛鐵啦

日日逼到爆

等親巴士都半粒鐘啦
有冇甘能離地呀😂

弱智到無朋友
屌你老母

咁上唔到車個班人係咪係晒車站等

係車站等又唔會中呀??

屌你老母真係弱撚智

問題係點解仲要返工呀

你仲走去CUT車等人返完工返唔到屋企係街度

到時巴士站排長龍，人群聚集傳播得仲勁咁點先

痴撚線
咁都俾佢諗到

我要求你要求我既要求收番落屎忽

要巴士司機計埋數？

垃圾政府帶頭叫人復工，然後要求巴士載少啲人，有幾人頭豬先諗到呢啲嘢

成架巴士、地鐵逼到抖唔到氣都仲會上

陳局長

離地到傻，你政府宣佈停工咪少人出街。

直接飛站
然後投訴急增百倍

點樣叫7成？ 數人頭計番？

依條on9唔好咁離地好無

你個頭真係無7成頭髮啦

要求？企開啲啦屌你老母，無罰則有撚用。

今日先坐左架100%既

交稅養呢啲廢物為乜

大西北人表示笑撚左

唔畀企的話 應該差唔多
但個司機一定畀人屌死

目前繁忙時間巴士車隊幾乎全數出動情況下

陳帆睇黎幾on9
返放工時間 點做到

九巴又講大話

加密d 好過啦
司機邊數得咁清楚

以屯公黎講
屯門人可以唔駛返工啦

下星期公墓員正常上班

當你覺得佢弱智個時
諗下對上個個講類似既野係叫人早啲出門口咁就可以避免上唔到車既情況

巴士公司本身就請唔到人
有車無人渣
而家仲點加密

傻傻地
咁點解全面復工取消home office

請多個人數人數

限制每間公司 3成人 home office

見到陳局長呢三隻字就諗返起呢首歌

我屌你老母 又係呀iq幾百果個智將個理論？
我夠想自己揸車啦屌你老母

智商有問題，返工時間冇可能做到

拆晒櫈, 上座率0

弱智

屌你朝早去隧道轉車站企5分鐘睇下啦on9

夜晚268x 15分鐘一班車
mk爆哂咁滯

我屌啦，依家巴士又無加番班次，人係小左，車又小左。 D 人咪迫尻曬係一架到

其實佢冇錯
疫情底下少咗人返工
又少咗學生返學
應該做得到

不如叫佢去體驗下收工等巴士 有車老西都上

咁司機應該要著到ironman咁款先安全
等成廿分鐘一班 仲要滿7成唔比你上
我諗班廢老斬到司機個頭甩埋

你叫九巴開返足d車先

佢出名鳩噏
唔使咁認真
你睇下佢麾下嘅運吉署連小巴關愛座呢啲閪屎嘢都諗得出，
就知成個架構上上下下都係戇尻加啲白痴

香港啲天才去晒做官同上連登

放工部車頂到八達通機

屌 強制全港停工咪做到

點止呀，返放工成日爆棚飛站

企到出車頭喎憨鳩

收工無一日唔係爆屌你老母

由唔使搭巴士嘅人管巴士公司，真係冇撚用

仲有要大家返工，但係返到屋企避免接觸屋企人

客易啦
升高個法定載客量就得

//在確保市民出行不受影響下，已要求巴士公司每架巴士上座率不可高於7成//

我要求左架喇，現實做唔到都冇辦法。

香港而家根本無政府狀態

你條粉腸知唔知乜野叫公眾交通工具

真定假？
癲㗎？

叫司機飛站呀，定係等多幾班呀，on9

神人無誤

總站都上咗7成座位啦

己經逼到貼住人咁

呢幾日放工都企到咩咁
點強制唔比人上

叫公司唔好比人復工
HO仲實際

點解MTR 得？？？？on999

點叫呀，已經帶頭公務員復工

所以咪攬炒
我會第一時間去狗屋報告

黨鐵人貼人 = OK!
垃圾共產黨

行山撚去離島應該要強制隔離14日

屌佢老母日日搭過海巴士站頭職員打爆部車先肯叫司機走

屌你老母 home office啦 叫人咪撚上車呀？

要求全面取消巴士企位
座位必須隔行隔座

不如要求出門率唔比過七成啦，個個人留係屋企最安全

點撚樣要求 拆撚曬d櫈佢唔比企？

係要去驗智商

加班次咪得囉一係政府人人送架單車俾市民出行啦

陳凡個廢腦究竟有無試過負載超過7成

等車嗰陣咪一鳩樣傳染緊

6點怡和街

廢老會屌司機「做乜有位都唔畀我上」

架車過咗7成客嘅話，埋站個陣，會停車俾人落，但唔開門上客

咁樣等半粒鐘都未上到車

過海巴中途站個d可以唔撚洗上車

中共國粹又出黎
人地出哂豉油同雞，佢淨係負責食

以九巴公司黎講
你加條規矩搞到我賺少左
你又唔係津貼我
彩就識拎，錢又唔出
又要市民同商家自己出錢

計人頭啦屌你老母

叫班公務員7 折出糧得唔得， 佢地都onL99

到時實有廢老攔住架車

我都唔知點講 啊局長你不如去驗下腦啦

狗官個個都離地
唔意外

要check好易
車門裝個平時時裝店門口count人頭果d儀器就得

過左某個數就唔俾上車

但又要裝
又要每個站請人睇住

仲要每個站都分流上車
唔係嘅話中間d站永遠都上唔到車

咁黨鐵呢?

七成等於成車得5個人企

已經CUT班到癲
仲要限人上車,佢係咪弱智

加密班次咪得

地鐵就cut班次

坐住左個腦

戇撚尻，即係搵d 司機黎搞姐
到時又俾班廢老閪客屌
你老味自己落場數囉，過7成叫人下架睇你點下場囉

痴線！離撚地到上太空離開太陽系

真係好撚有用啊

叫九巴講少d大話
客量少左三成，唔靜靜雞減班咪七成客坐囉

成班前驚方去做高層，響度班九謊
又話冇車乜乜柒柒
自己犯哂規仲咁撚惡

日日都有好多本身班次收埋左冇出

但同時巴士公司因為坐唔滿而縮減班次 ..

點解唔一架巴士
車
一個客？

政府成班垃圾官
多重標準 + 難為前線員工嘅屎橋係佢哋先諗得出

如果有人夾硬上車咁點？即場處決？

夠人就唔撚俾你上車

係少左 4成 .... 一個月前狗巴自己講..

【武漢肺炎】九巴指客量跌四成 整體班次削兩成 車廂增消毒地氈
俗稱武漢肺炎的新型冠狀病毒疫情持續擴散，政府呼籲市民減少外出，安排在家工作。九巴坦言，乘客量較疫情前大減約四成，整體班次需調整減少約兩成，不過強調班次不會疏過30分鐘，受影響的時薪車長亦會安排轉至其他職位。九巴又稱，陸續為近3,000部巴士的上車位置新增消毒地氈，並會勤加清潔車廂冷氣隔層網。

不如要求人煩免疫任何病毒啦

咁撚醒嘅 點諗出嚟

個撚個復哂工, 要求7 成上座率, 你燒揀左其他3 成d 位去呀？ 定係唔撚畀人企呀？ 咁党鐵又點計呀, 痴撚線

中段d 人唔使上啦咁

起碼唔准巴士公司cut班次先啦

開密啲咪小啲人上車囉屌 繁忙時間十幾分中一班 弱撚智

點解啲政府人員咁撚7 on9

戇撚鳩，要求

好撚離地
一聽就知佢未等過巴士

焗腸係咪未搭過巴士呀？
果然跟左個廁紙唔識買 八達通入閘機唔識用嘅上司，係腦裝勁多屎嘅，物似柒婆型

呢個政府養埋呢D廢人專講廢話

on9 ...

一班半個鐘
唔比上真係屌哂老母收工都有心情同你等
開工仆番去唔比上
唔比人開波就有鬼

其實局長冇講錯， 根本上疫症迫車係好危險， 大家應該鬧佢唔加埋地鐵。
而且我想鬧咗好耐， 仆街九巴為咗盈利， 縮到啲班次半個鐘以上， 非繁忙時間 都多人到死

屌你老母帆個臭閪

自己唔撚洗搭巴士就唔比人地搭巴士

香港政府官員智力冇下限

我都要求陳帆老母唔可以同時俾多過三個人屌

人哋巴士就係唔夠客先縮班次.
撚同你坐7成咩.

所以話班撚屌高官智障壞腦唔係假。

司機可以點？用個身擋住對門？
屌你唔撚用腦，諗下可行性先啦

減班次+要求7成人載客率=做死巴士司機+成堆市民等車等到傻

香港政府就係養埋啲咁垃圾

條街同依家比起碼多左一成啦

幾百車響車廠塞到滿哂
又迫人放假/唔開工

已要求陳帆辭職嘔突

上左7成人
廢老見到架車有空位都唔俾佢上，仲唔插水瞓喺架車前面唔俾佢走
證明香港狗官幾撚離地
根本連巴士都無搭過

反而地鐵限制乘客數量
相對容易
而且地鐵仲高危

有病

班次減咗，上座再7成
住屯門出中環個班未要六點出門口

Free rider 777 搭地鐵唔識用八達通一鳩樣

不如直接補貼 Uber 及DC9 重好

如果迫住外出，現在係要減少mass transportation

盡量用電召形交通工具呀 局長

好過成班DC9 on鳩鳩完全無生意做

...?打算擺釘定點

強烈要求港鐵只準載七成客

坐巴士仲係有人無口罩
一係就係車入面食早餐

工一定要返
上唔到巴士咪搭搭其他車/自己揸車
條路只會更塞
根本宜家第二波爆發，係應該再停工就真

路過幫手㩒入去簽再push下呢個post啊thanks！！

搞咩啊反廿三條聯署講咗成個禮拜都未過十萬！！！

on9 封關獨立隔離咪得囉

我屌你老母咩 日撚日都迫巴士呀

點樣計7成？
司機要數人頭上落車呀？

點execute , 請番稽查員去check 爆唔爆？

屌，又唔見政府要求啲公司同時上班嘅人數唔超過七成。

on99

佢搭過未，番工時間點七成，番工番學係少左人，所以有啲車cut 班次去降低成本，要提升番班次係咪政府比先

平時返工放工未逼爆都開唔到車

仲腦真係生係屎忽到
點解啲人要逼巴士就因為要返工呀嘛
咁點解你唔停工 叫人減少巴士班次
係咪本末倒置
係政府做嘢嗰啲人都戇鳩鳩

退休廢老最鐘意返工時間出沒 等自己覺得仲有意義

簡單啦
不斷加班次咪做到囉

其實全港home office 咪仲實際

係咪on 9 佢唔要求每間公司番工人士少於7成

Onlun9 直接全港人home office 咪唔駛搞咁撚多野囉

睇黎陳局長應該成世人未搭過巴士 CLS 咁都諗得出

結果係大量人集中係條街，又攬炒

其實做到

只要政府帶頭Home Office, 一半人番135,一半人番246，咁就可以減少一半公務員番工但又可以保持到工作量

長遠黎講，社會要習慣alternate days.

屌 試下去搭巴士先好講野啦
剩係識答私家車
懷疑陳局長未搭過巴士

局長出錢俾埋個3成錢
局長資料助上唔到巴士既人坐的士?

當然，交通就冇得減班次，但錢解決到。

離地到
巴士近期cut班 cut咁勁
政府補貼啦屌你

其實可以再set緊d, octopus counter 一到65%， 司機就可以顯示已滿座。

前提係好快有下一架車。

巴士很危險

我哋要求你班垃圾問責下台
都要求左成九個月
你班廢柴臭閪係咪又係嗰個係齊到
要求有撚用咩

on9
繁忙時間成架巴士迫爆曬喎。。。
轉車站啲人多到

地鐵應該要一人一個車卡

feel到九巴發言人有幾無奈
唯有講下探討下
政府呢啲on9諗法

依家狗巴班次大減，仲要求上座率7成，真係永遠都唔使上車

至少都要求狗巴恢復原有班次先啦，仲批准佢減班

搭開狗巴既就好清楚狗巴講緊大話

佢係唔係唔知巴士有得企

7成上座率，全部巴士可以直接飛隧道轉車站

點撚樣要求呀？得過UP字咪又係

on9,離地到爆
依家巴士cut班少咗車
加依個政策幾時先上到車？

滿客

on撚9
麻煩局長落黃大仙望下
放工時間架架九巴都迫滿飛站
成街都係人
觀塘沿線唔駛講
多人到仆街

全部人行路返工 強身健體

淨係識要求，屌你老母無撚用，全部停工啦

唔該支持聯署，用選民壓力逼候選人「埋枱」參加初選/協調！

【重開行動Post】立會要初選， 「三不投」聯署

現家巴士班次疏到
架架都滿座咁

皇帝: 已要求3月25日，烏嫻確診歸零

你真係搞撚笑，平時返工巴士都100%啦

啱嫁啦
最好唔遵守全車拉撚哂佢
唔洗諗都知冇可行性啦

咁都諗得出個腦真係裝屎